 이젠 지도 늙는다고, 나 따로 지 따로 개판이다. 내허락도 없이 지맘대로 뀌어버리는걸 워칙혀?
엄마땜에 미쳐. 빨리 가.
인정머리없는년, 엄니가 딸년이라고 찾아오면, 엄니 배 겁나게 고프지유? 싸게 밥차려 올테니께 기둘려유, 뭐 이런맛이 있으야지, 싸게 가?
 밥 안먹었어?
내가 서울바닥 워디서 밥을 얻어 먹겄냐? 찜질방 가봤자 맨 미역국에 찐계란이나 먹지. 안죽을라고 죙일 계란만 까먹었드만 방구만 나와쌓서 못살겄다. 
